真係咁想10皮一個月？

- 林景楠再次宣佈參選進出口界 -

今年四月，
我已宣佈有意出選進出口界，
嘗試以商人身份進入立法會，
到六月時，地區直選具備初選機制，
所以決心一試。
初選過後，
身邊朋友都游說我繼續出選進出口界。
然而今年進出口界，
將延續超過二十年來沒有競爭的選舉。
我作為進出口界業內人士，
一直有聆聽業界的聲音，
而我初心一直不變，不論任何界別，
我都是為香港人及業界發聲。
因此，我決定再次宣佈出選2020年立法會選舉進出口界功能組別。

截至今日，我仍未有足夠十票提名票。
業界朋友們，二十年了，
有機會改變，您會願意提名我嗎？

*如提名或傳媒查詢，
可直接聯絡 67584869 陳小姐，謝謝！

有錢梗係搵啦
阿布泰啲野咁貴
你第一日知咩

如果當初佢一心選進出口界，唔理任何背後目的，我絕對會支持佢。

但而家佢咁樣真係好怪囉，地區唔夠票先突然轉軚